Collaboration = Munich Appeasement

After this chaotic election in the US, most of the brothers and sisters in the freedom struggle for Hong Kong are furious and desperate that future administration may overthrow the Trump administration's essential policies and directions, especially the tough stance on Communist China. Sadly, it shows the uncertainty on future policies to counter CCP aggression if Joe Biden takes control.
Joe Biden has many unforgiving records for his fail policies during the Obama administration, not just fail to counter CCP aggression and stop human rights violations. Also, Biden's family has strong ties with Chinese companies and get their benefits too.
REMEMBER, Biden also in the role of bringing Communist China into the World Trade Organization (WTO) during Bill Clinton's presidency, so Communist China is getting healthy and robust to sell their ideological to the world, harming the American economy and workers in the Rustbelt.
Therefore, those who voted Joe Biden to kick Trump out of the White House must think about their action will bring the unexpected result to them as their votes will depend on their future of the American people and the free world's fate.
So I must make it clear to all of you, collaboration with a hostile power who wants to destroy your homeland is no different from having appeasement with Nazi Germany.

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8